【武漢肺炎】檢測進度大落後 張竹君拒回應 醫管局：每日收 3 萬樣本「逐步做緊」

《立場》早前刊出調查報道，指由於政府農曆新年前突然公布，食肆由初七（18 日）起放寬晚市，學校亦恢復半日面授課堂，但要求職員定期檢測，令大批市民急急測試，致檢測服務瀕爆煲。多名上周「交樽仔」到指定收集點的市民，至今逾一周仍未收到結果，而政府的電子檢測紀錄網站，並無相關樣本的紀錄。有查詢熱線的職員承認，檢測結果嚴重滯後，「15、16號（初四及初五）交嘅都未有結果」，換言之至今已滯後 9 日。（見另稿）

9日都無result，即係中完，病好，再中都夠時間

重要野政府唔會做

急咩姐下年再話你知有無中

驗唔哂仲係到玩封區

再嘈減你資源丫拿

我係負責捉人驗
驗唔驗得晒係你地部門既事

第2輪又準備開始,ON9港共政府

而家玩sims city吹啤呀

所以今晚唔封

拉曬d無謂野先 重注濫捕異見者緊要 異見者會分裂愚國 病毒最多死人 黨緊要

課金240要等幾耐

而家你地做野有冇諗清楚先決定做架

無sms 咪當你無中lor , just a flu~~~

從來冇

強制驗測又收唔到報告
咁黎生點算?

好似封區嗰個係華大做
交樽仔係正苦本身嗰班人做

有資源都dom落國安處先啦 識唔識架

人地就話三軍未動，糧草先行，未處理好檢測速度就搞咁多野

即係每日唔止十幾單啦

其實咁做就焗你打科興

連最基本既檢驗都唔係即日有結果
搞幾多野都無用

開火眼實驗室

願檢盡檢

一日3萬

2百幾日驗完700萬人

之後再爆再驗無限循環